連登=今時今日既香港

以前既香港百花齊放，咩思想，咩言論都有，創造力都好高

以前既高登成日有新潮文，新改歌，好多潮語同文化都係出自高登

今時今日既香港，講多兩句都話要拉要鎖，連戴妖都比人屈埋做港獨。創意方面亦少左好多，愈來愈多係抄返黎(當然有d係鄰國公司借香港名開公司)

今時今日既連登，好似仲未見有咩新潮文，loop黎loop去都係高登個d，打潮文d 00後夠膽死咪你打咩
改歌亦唔見有特色，
連登文化可以話係咩都冇，最大文化就係 所有女人都係雞同男人就係臭鳩

所以兩登文化同香港一樣，已長埋黃土，連匪搞分裂就係害人不淺

咁d潮文00後個時又未睇過 點會知 唔知問下有咩問題
利申非00後

oldcf

點會未睇過
連登開左有幾耐？
早一，兩年都有
連登開左一直都有人貼

有講錯咩？
你講連登出左d咩？

即刻駁嘴

其實就係個殼高登 啲餡係5P

連登囝自己垃圾又關連囝事
上次問撚完又係無人答到

【BAM圖】退出連登

利申:連衛兵

btw 高登近年最撚叻咪又係"落雨唔好炒蛋"同"胡師傅"
好撚有創意

真
唔係00後,就MK仔女搵交配

依家啲文化唔同晒啦
以前上高登比人知道係毒 比人恥笑 Cd Rom多 個申請電郵又唔易有 又無app
依家周街搭地鐵 閒閒地十個有八個啲人都睇緊個App 大學生周街都係 即係周街都係連登仔 啲人睇完好好笑又要分享去IG Story on99 其實某程度上同Facebook 個巴絲打吹水群組一樣咁on9

矯情

同意樓主
前幾日我幾興奮咁post自己第一篇文，自問都有小小創意同貼近時事
結果推左幾次，一個回覆都無
灰到呢

就算高登未沒落既時候都較少人會話自己上高登
連登係真係5p面5p餡

利申：兩邊都冇乜上，一邊太弱智一邊都冇人

連登冇創意得班5P
香港網絡文化就咁比連匪搞死左

幫你推左，有推埋右。
兩個帖都幫無推一次。

樓主高汁

集體炒車、九公、小學雞party
呢啲咪連匪文化囉

全中

成日用各式各樣嘅嘢（如金錢、地位、外表、打扮等）去衡量其他人

一唔「達標」嘅人就係地底泥、人間失格咁 受盡各種辱罵、踐踏 因而製造咗無數不必要嘅悲劇

但另一方面又走去鬧個社會用有無樓有無車嚟衡量番自己 呢啲咪叫做人唔好打劫嘅同時自己又係度打緊劫囉

成日就係話西方文明幾咁好但自己連皮毛都學唔到 就算俾連登人移民到西方都好 都會適應唔到西方社會嘅文明

如果香港絕大部份嘅年輕人都係咁嘅話 就真係無希望 想改變香港嘅人真心勸你哋早作其他安排

睇到自己咁大，以為自己主流？